一個都嫌多，各位爸絲請振作

R.I.P 太古廣場義士

事情發生左之後，連登一路爆左好多尋死ge post. 不論真假,我希望大家可以冷靜下,唔開心難過係人之常情，但夠啦，一單都嫌多。有唔開心大家拎出黎傾下，唔好再因為個柒婆而有死ge念頭。共勉之 616見